點解啲廢中廢老啊叔啊伯身上總有陣屎味？

點解

經過都聞到

啲支那啊嬸都有